行過炮台山一間中心 見到入面有個好撚正既女 (冇圖)

如上!!!想知再繼續 再補圖

冇正評唔比圖

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

好似係炮台山

好撚多圖

唔貼 唔想自爆